geforce 940mx夠唔夠打普通啲既game?

如題都係lol果啲

冇顯卡都夠打啦，另外要睇下係咪GDDR5，因為性能可以差10~20%，不過有940mx已經可以好多Game就算要求高啲，開低啲配置都玩到，lol開極高配置隱80FPS到啦

顯你老母卡

GDDR4呢？ 其實我想知asus zenbook ux430uq打唔打到炸 我真係唔識

LoL就得
Gta就勉強開全低

lol 內置都打到啦

搭單問，geforce 940mx. fifa 18玩唔玩到

蝗語

GDDR4? 咁搞笑既，依隻好稀有，點會有
BTW ASUS狗也不屌，就算佢功藝設計有一定水準，都係冇撚用

你買第8代Intel CPU加2133 ram，一定夠你打lol極高

咁咩牌子好 我budget7000到炸但又唔想咁重因爲要拎黎拎去（我都知好多要求）

但我買notebook喎 又咩都唔識

啱啱買咗部thinkpad T470，行i7-7500U夾940mx。
玩HOTS可以開high quality，玩POE都可以開High quality，FPS有60。
部機嘅能力仲好過部desktop…

啲人唔係話thinkpad好垃圾咩

(純個人意見)
傳統Windows 機牌子就Dell>lenovo~hp
so far dell 保養最好，但平價機設計差啲，同其他牌子比同一個spec可能重好多
lenovo 保養OK，設計係比較商務少少，如果Thinkpad價錢貴少少但好好多
hp買過覺得設計同功藝比較好，一體感唔錯，打機時散熱較差，售後唔知
我知lenovo同hp連登仔都唔太推薦，但都比其他牌子好少少

係ideapad垃圾

對唔住大佬，hi多左粒Backspace制

咁7000到算唔算平價？

我覺得算 1萬樓下都算係

咁就over budget 但我淨係需要打lol加文書7000蚊夠唔夠？

你係唔係想買acer 果部 aspire ? 我前幾個禮拜先出, 打LOL 唔開shadow 其他全部very high都好順 如果你話淨係打Lol一定無問題 其他game就唔知因為無試過

acer啲機唔錯嘛？我係淨打lol同番學用炸

我都係用黎番uni + 打LOL 暫時用落都幾好 係嫌佢有少少重
btw 我用緊果部叫 Acer Aspire E 15 E5-575G-57D4 好似540USD 左右
我唔係咩電腦高手果D 純綷最近買左部都係用geforce 940mx 既先入黎留言 你最好望下網上d review再決定

我覺得acer啲機比較適合玩下自行改機 因為平得黎就算改左都唔會冇保養 不過依間野啲平機一樣QC差啲又設計差啲

我咪講左得上面啲牌子囉
你係咪誤會左我意思，三個牌子都唔差

如果淨打lol，普通core u加HD graphic 都夠做中低效。
940mx只係更上一層樓，推到高效
唔上940mx，揀部輕身啲，散熱好啲好過。
如果要玩lol以外嘅game，就940mx。

個人推dell Inspiron 15 7000
官網做6899
i5 8250u
4gb ram 自己買條4/8GB加上去
1tbhhd 自己換SSD/買$7399果部

940mx 4gb 940mx咁廢2gb同4gb都係一撚野
15.6 IPS 應該係祖傳45%NYSC

巴打介唔介意講下如果得4gb ram會點樣？好唔夠？

同埋呢部太重想搵啲求其啲大概1.5kg樓下果啲

15.6in 靚panel得dell同lenovo用嗰塊sharp 4k igzo 100% adobe rgb

你開機都用左超過一半啦，你話呢?

最起碼都8GB 無得走

15吋一定係重少少，我講呢個款有部13吋嘅，1.4kg，$7899起

想問下ideapad 720s掂唔掂

有提到ideapad系列QC同散熱都差啲

咁thinkpad係咪又係唔同？

有無巴打覺得acer有咩機值得買？我想要輕平時可以做文書/玩lol就得 budget7000到

不過貴啲

好似有少少重 巴打點睇aspire s 13

文書機

mx150(950m級數) vs 內顯
8250u(4核) vs 7200u(2核)
1.7kg vs 1.2kg
睇下你覺得果0.5kg值唔值得
如果你lol接受到中低效, 呢2粒cpu做文書都非常足夠

唔該你爸打

mx150係NVDIA最新1000系列既人入顯示卡，性能比950M高約20%，但係慳電兩倍，同時意味住你舊火牛會細好多
8250U依一代U改朝換代加為4核，性能追得上第7代I7 4核版本，但係功耗冇增加，比以前新版啲Intel notebook U抵買幾倍，冇得輸，科技依家野最好追貼啲冇咁快有需求要換機

唔好意思數學差

mx150依家大部分都係8w版本，只係勁940mx10-15%，傳說中直追960m嘅mx150好罕見 。mx150係快左，但940mx打唔到嘅game mx150都係打唔到，940mx打到嘅又用mx150未必感受到好大分別。
8代core係好勁，前提係散熱足夠，過熱降頻得黎隨時同7代一撚樣，不過升左好過無
總論:有mx150就買mx150
有8代core就買8代
咪撚幫班垃圾廠清舊貨，10%都係快左

而加諗緊買thinkpad x1carbon定係x270有係巴打可以俾啲指引我邊部好啲 （第一部$8100，第二部$6000）